國家機器玩民意玩出火

勇武今後康莊大道，泛民將會割蓆。

鄉黑、建制、賣港求榮、大陸落黎蝦蝦霸霸者，將會被狠狠狙擊。

變天了。